啱先揸車果陣，對波彈下彈下。差啲炒！

呢啲咪真波，有彈性，睇咗幾百次

揸車都想揸波。
揸波冇得揸車

東大街
識條女

我都識佢

司機老婆：無理由咁大波喎

咁撚濛都咁多人留言 (包括fb入邊） 360p

好樣衰

狗公日常

你想渣棍波定自動波？

揸大波波

司機個老婆一定係平胸臭西